一人幾個最近最討厭既人既特徴

講野mean
死要面
樣衰
蠢但成日懶醒